著睡衣瞓，你問我答

今日暖返啲，著毛毛睡衣睡覺

有冇著埋睡褲？

冇 著運動褲咋

男定

女呀

唔撚要女呀屌你老母

真男人要祼睡

香港政府可如何改善房屋短缺問題？解釋你的答案。

痴線架 邊有人著睡衣訓

咩公仔/圖案?

針對上述問題，本人的觀點如下。

著睡衣訓係一種生活態度

黑色波點